學生設計手足：自力更生，設計咗啲杯希望大家支持

抗爭半年，面對住高昂嘅生活費、學費、器材費，卻換來屋企人嘅冷嘲熱諷

坦白講，抗爭要用錢、要食飯，啲錢唔會喺個天度跌落嚟。雖然有坊間唔少資助/贊助手足生活嘅計劃，但我有手有腳，唔甘心攤大手板問人拎錢。我哋相信，可以慿自己的雙手、知識、技能去改變現況。

同埋長遠嚟講想裝備下自己，唔通一世都靠嗰啲贊助計劃？我哋知道，有更多更多手足比我們更有需要用到那筆費用。

作為設計學生，我哋決定設計一啲抗爭日用品，嘗試日常化抗爭，讓人無時無刻謹記勿忘初衷。

你可能覺得噁心又醜樣，但我哋設計嘅心血、心思係出面冇一度買到，希望可以支持我哋。

連結：
Facebook:

P牌仔冇得推

支持

設計喺香港唔容易

推多啲設計呢啲野等我地大力懲罰

今次畫作係由依位手足設計，大家記住follow：

THX CHING 香港玩設計，一係就好掂，一係就乞食

Thx for support.

本土設計一定支持，聽朝搞

留名先

支持

感謝支持！

Push!!

做好心幫你share下啦

push

pish

無限支持！！！畫作好靚又有神韻
如果未來有非抗爭題材杯我都會買！！！

btw前線巴果幅比藍絲盜用左做佢地啲垃圾文宣 大家要小心保護版權！

前線巴嗰個杯係咪錯字決一不可？缺一不可？

感謝提醒，已修正

多謝支持＆提醒，遲啲會再加強防範！

幾靚呀

幾時有得賣

眾籌緊呀

多謝

你碌落去就會見到～

我識得原創畫家，希望大家支持下佢。